其實有個錯誤觀念 好早已經俾人植入咗我地心中

就係 白警

其實好簡單 警察 政府都深知道
警隊有白警 但佢地有咩辦法處理呢
好簡單 借我地隻手做
建立一個觀念 「有白警一早辭咗職啦」
令到「白警」兩邊唔係人 更加抵受唔到壓力
真係辭職 警察就成功迫走「二五仔」

好老實 我相信老豆搵仔做到今日咁
都有部分功勞係黎自白警
我亦聽聞 真係有手足俾白警放走咗

其實去到呢刻 觀念已經植入得太心
覺得「白警」on9嘅歡迎任屌我

而真係相信有白警嘅留低句加油
因為佢地身在曹營
心理質素其實要控制得好好

植入得太深

當然我諗白警係少於一成
但都相信有

唔係重要post
推一兩下好了

推多下了

諗多咗
一成都3000個
有呢個數晨早光復咗

白警唔同臥底白警
不成氣候 做唔到啲咩
所以有同無 分別不大

之前有個後生警察蒙面做訪問
話而家個制度根本乜撚都做唔到
出黎爆料同自殺冇分別
佢話將來一定會督哂D野出黎
但前提係要有獨立調查委員會

有又點無又點？非重點

唔重要
拉

到時23條立法，呢班白警就係叛國
你諗都咪諗

有一個貼連儂牆

有一個警訊女警辭職

有一個報料，結果被屈藏有兒童色情

如果你既意思係白到拎支槍加入你同班狗槍戰果隻，應該係零

睇你標準點定，正如你話夠膽用火魔先係真正黃既，咁可能全香港得返幾百個黃

一個三萬人的團體，要做到100%都由壞人組成，其實無乜可能，黑社會都會收錯臥底啦。

以前讀書，一班幾十人，都有唔同性格，Band 3學校，都唔會劃一係壞學生

白警係有，但數量有限，只可以等到光復之後，提供黑警罪證。

施sir madam Leung 貼牆sir

300個或者有

保守啲 貼30

Push

仲要係岩岩入職未過試用期先有機會

所以點解講黑警死全家
你知自己唔係既
咪當耳邊風

我要嘅唔係*屌* 係真正嘅討論
你可以唔同意手足嘅意見但係可唔可以...